［選舉前］將麗芸一句說話值得2000正評？

我明白依2000正評係唔代票2000票。
但中間派會因為依2000正評而覺得將麗芸有支持度。
可能有人會因為依句說話既「正面輿論」而覺得民建聯「開明」（作噁）。

選舉前必須槍口對外，唔好再畀語言藝術呃到。

無論佢地話咩「人話」，都唔可以以「正面輿論」回應

元秋講嘢不嬲冇邏輯 唔用腦
話唔定佢聽日又打倒今日的我

其實大家心知狗改不了吃屎

正評當睇小丑

蔣麗人云亦芸

條友只不過為左選舉先講返句人話
選完肯定又變返癲婆

你暗串泛民議員？

叫人唔好因為佢哋最近做過既應有其事，而忘記佢哋 過往二十幾年點樣出賣香港人？

分化撚

當笑話聽
覺得好笑所以正評
目標趕走建制出議會

動機係咩都好 起碼元秋佢講得出
好過開記者會排隊企出黎宜家冇晒影果堆

正評亦都反映連登唔係為反而反 仍然有理性

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

正評唔洗錢 不過笑完就算

nice job

但係佢嗰句說話亦都提醒左中立派
林鄭根本冇回應過任何訴求

唔可以喺連登依個平台以「正面輿論」回應佢

正皮還正皮
揀唔揀佢又係一回事

外人只睇到將麗芸在連登不被反對
即係間接支持

擺明扯貓尾
等你班人占占

唔係個個投票都會上連登睇下條友有幾多正評

葉劉桶林鄭有幾千個正評=外人睇到好多人支持葉劉？
好難想像有咩外人會睇到咁嘅訊息

入去睇內文，話蔣麗芸講人話既回覆有幾百正評

一個post係個別例子，試完水溫後，個個保黨都講啲岩連登聽既說話，咁到時比外人睇既紅色新聞就可以話保皇黨分解撕裂。拎返中間派啲票

唔正都正左皮，咁可以點啫